［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

幫推！

只要人夠多 無狗可以擋

12:30 金巴利道去到漆咸道南

已經係最後一個辨法

二百萬人無人可擋

大家明唔明

救人最後一次機會

齊上齊落

原post

Pish

推

1230

到！

一放tg，縮到入寶勒巷